確診三十八 選舉二星期

從來都有條法，可以合法地N加二星期；
放棄本地法，接受⋯
回來再爭取，用本地法
才是正道